謝拉特:沙拿係而家呢個星球上最好球員

歐聯4強首回合利物浦主場5比2大勝羅馬，紅軍球星沙拿再次給出非凡表現，他個人攻入2球，還有2次助攻，成為全場最耀眼的明星。

看到埃及人的表演，前利物浦隊長謝拉特讚不絕口，他甚至稱，在眼下這個時刻，沙拿就是當世第一球星。「毫無一點疑問，就眼下來說，他是這個星球上最好的球員。」

沙拿今季已經攻入43球，距離利物浦隊史記錄十分接近（1983-84賽季伊恩-魯殊47球），而這一個賽季的出色表現，已經讓埃及人爭奪金球獎的呼聲有所增高。

利物浦教練高普也認為，沙拿打出了世界最佳的表現，不過要想得到像美斯、C.朗拿度那樣的地位，埃及人還需要更持久的發揮。「如果你們認為他是世界最佳，那麼就寫出來吧。我想說的是，他處在世界級的狀態中，百分之百。但要成為世界最佳，你必須在一段長時期里保持這個發揮，我要說，有那麼一兩個人能做到這一點。」

美斯係屌奶星人
牙朗呢？

冇人識欣賞費明奴

防守型前鋒

學界水平不值一提

費明奴都好勁

明明都係2g2a